屌你天文台用大陸名

人地叫「震央」呀！
震咩撚野「中」呀？

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

謝......

大交合同大陸揸開手唔通又話你聽咩

128 維園見